其實大家語氣可以唔使咁重

比著係你個個屌哂你老母又話要割蓆，又話人係鬼，無可能唔嬲掛
捉鬼真係4年前勇武嘅心理創傷嚟，所以真係唔好成日都話人係鬼先，會好大反應

其實叫人唔好影相時都會叫大家語氣斯文啲，咁對手足都係一樣，仲更加要添啦，其實語氣真係唔使咁重

想前線嘅人走其實好簡單，只要所有想和理非嘅人都走，咁樣前線就會開始傾要散，無人咩都唔會做到，只會送頭
好多時真係大家都想對方走先，所以先會僵持住

同埋唔了解前線點解唔走咪上前問下，唔使下下上連登屌人先嘅

最後大家要明白，雖然大家都話要純和理非，亦都係好多人嘅共識，但係會有小部分人想做其他嘢，我想要做嘅係用唔同嘅原因同理由勸喻佢哋，而家係屌鳩佢哋

人係有逆反心理，你愈屌就愈做，大家下次可以試下用第二個方法

我懷疑有網軍上黎分化
唔鬧人D post 推唔起

推撚到現場手足睇到

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

點都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

其實政府已經回應咗，幾撚閪，勇武想行動好正常
大家可以屌，但係可唔可以唔好下下都用割席呢個字，好似條女一唔開心就嗌分手

全部走, 留低狗

我都覺，而家好明顯睇到班狗嘅策略係分化勇武同和理非，每日4點嘅記者會同政府嘅發言都係咁

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

可改善

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

【痴撚左線？】望住連登 我係咪坐左時光機 屌哂你地全家

唔割
唔好再互屌

唔好郁啲就話鬼已經好好

而家全力將勸人走嘅post推哂上去，屌人嗰啲我肯定好似機場嗰日咁第日就無

推

突發，同我傳開去
宜家得兩條路俾你地揀
一係警嫂屋企，一係自己屋企
再唔係天安門等

大家加油

頭先開post有巴打話無人屌添啦

好多係分化撚想借勸人走呢個風向順水推舟分化和勇
總之記住，任何時候都有三毛做緊嘢
一有分歧/重大事件就更加會開足馬力
要時刻保持頭腦清醒

唔割 但真係唔理解
點解有D人坐係到無野做都唔做

點可以推上熱門？

不停留言掛
我好小做鍵戰真係唔知

我都好小做

咁試下不停reply同留言會點

多謝手足